遇到個好好既男仔，但唔敢再鐘意人

利申先，14歲，A1

2年幾前拍過一次拖，但因為自己處理得太差唔識控制自己情緒，再加上控制慾太強，所以令到個男仔好痛苦，最後當然分手收場。
上年知道ex拍咗拖，然後一直都耿耿於懷放唔低，直到呢一兩個月先穩定到落黎。但其實呢段時間身邊都有個朋友（男仔）聽我呻，經常都做我既樹洞聆聽我既煩惱，同埋佢比較成熟，所以都比到啲好好既意見我，又經常鼓勵我重新做人，唔好比自己既過去綁住自己，要去追夢等等...可能相處耐咗，對呢個男仔其實我都有啲好感，但其實我自己都唔係好肯定呢種係咩感覺。

但，雖然自己情緒已經穩定咗落黎，但總會諗起以前點樣對人，曾經點樣對上一個唔好，所以我始終都唔敢再行前一步...依家已經唔係佢對我有無好感既問題，而係我擔心自己會再傷害一個自己鐘意既人。
到底我應該點做

唔好搞基

無聊

14歲

利申返先 我3歲 處男 好乖仔 有意pm

畀心機讀書